[十萬火急]長沙灣地鐵站邊度有得print野

朝早9點半
圖書館print要成$1.3一頁
除咗圖書館之外，邊度有得print?

元洲商場對出條巷仔啲影印鋪開咗門未，有冇得print?

黃乜勁ive

ive print野用電腦唔使log in?

唔使

要學生證入圖書館

元洲商場對出間野冇記錯開十點
可以試下行過去睇下係咪開緊舖問下可唔可以幫你print先
以前成日趕去print完野跑去地鐵站番學

btw用電腦唔使log in咁把炮

又十萬火急，又一蚊幾豪都唔想比，算吧啦你

thanks 巴打
聽朝𥄫𥄫
不過都應該唔會早好多準備開鋪

print幾十蚊冇咗半粒鐘人工
蝕住做

入八達通就得 但係要用學生證入去

開咗！！print緊
多謝各位G持